紅土手足要留後路，求車隊/校巴塞路！

黑警無得大圍捕

要返天西出聲

家長車block路阻警犬增援！

校巴

PUSH